大學網上考試，大家會準備咩器材實時錄影？

我朋友讀OU, 因上個sem有一科啲同學集體出貓，
雖然黎緊考試轉online，但要所有同學實時錄影，考完後的24預時，需要upload 段片（一定要mp4 format)上去指定platform

考試需時2-3個鐘。應該買web cam錄？但要連電腦咩software先可以抄到段片出來轉mp4呢？

Obs

搞到咁撚麻煩叫人返去考算啦

OBS直播 private條youtube link
之後download條片in mp4 format

有咩意思
剪片一樣可以cheat 啦

岩呀，有技術絕對可以做得到

唉，好多同學都係咁諗
考試已經緊張，仲要人地確保拍到段片再轉format, upload上去，真係玩死人

但返去考，touchwood有同學確診嘅話，學校又大獲好攞命

學校要求要好高清
由背面，同時影到學生嘅側面同雙手，仲有要影到電腦mon好清楚

你呢個方法唔知是否做到咁高清？我同朋友都未試過咁樣錄完擺入電腦轉mp4

其實正常人都嫌煩
直接要求學校俾個環境你地考啦
佢堅持咁做就幫佢上報紙

啱 而家即刻打 email 講道理
唔應就毒果，立場新聞見

比我就寧願確診，都唔要咁麻煩

＋1 免費又高汁 網上多教學

...實有人錄唔好架喇 到時肥左個學生咩

咁撚多個lecture room 開晒黎比學生考得唔撚得呢

香港連online exam 都廢過人
外國U外判監考系統
要share screen, 開cam 比個監考系統
連眼球都要比AI trace
屌那星

都大
我經驗用iPhone iPad 會好慘
Set 位set 腳架/懶人架就基本野啦
最好插尿袋
同埋最小要預10gb+ 位
你最好錄一次睇下會唔會唔夠位而中斷錄影
又要小心電腦反光咩都影唔到
其實都係麻撚煩
買多個webcam 又係on99
考完唔通我有得同學校claim 錢？

大學呀Sir會教定你，放心

3個鐘Open book考 根本就唔需要搞咁多野
問題係班友懶出卷姐

係Close book exam
假設曬所有人都會出貓咁呀

假設D人會出貓就應該要open book

同意。懶撚得出卷啫

其實正正經經返學校考好過啦

上年DSE咪又係幾萬幾萬咁考
都冇DSE群組
你把關做得好，戴晒口罩根本就唔怕中

不過上fb講呢啲野勁撚多恐懼撚出嚟叫你唔好戴口罩

完全唔知有咩關係

Local 就得姐
Non local翻唔到香港考

Non local就唔理得佢地咁多啦

local好多人都係住細屋，有啲連房都冇
呢年考試真係發生好多悲劇

中大學生網上考試 媽媽開門叫食飯被教授當出貓

「你喺橋底考試啦，公屋嘅連房都冇呀，咁鍾意駁阿媽嘴，以後自己租劏房。」
最後，教授電郵事主，表示因為有作弊行為，科目成績會被列為不合格。事主直言得知這個消息後十分崩潰，自己甚至為此大哭3天，一面為媽媽的「自把自為」感到生氣，另一方面又為網上考試而深感壓力，自己更因而向心理醫生求診。

唔係個個都有自己空間架 係屋企未必有房 自修室唔開餐廳夜晚唔開又要自己比錢搵地方仲要set cam邊有咁易